經過今次武漢肺炎，係咪可以證明電競已經超越其他運動？

NBA 英超 postpone哂
只有香港電競堅毅不屈
唔講咁多繼續課金振興經濟

真

達b

泡菜個lol league好似都停咗